【茶水阿姐人工18K】茶水姐人工高過大學生 碩士女生：單純為錢一定應徵！

現在連茶水姐姐都有18000元薪金?2017年大學畢業生起薪點只有14395元，譚仔姐姐最少也有15000元。工作沒有寫明學歷，還要講和寫流利廣東話和英文。人工高，又準時放工，大學生，你們會考慮嗎?
陳同學表示自己不會考慮，因為早已決定投身建造業。他認為在地盤工作就像每日健身。他認為當茶水沒有發展前景，求職要求很少細則。但他同意18000元請一個茶水姐姐算待遇不錯。
從內地到香港讀大學的陳同學表示這份工作對於想留在香港，獲得香港工作簽證的人就會考慮。因為到時候可以跳槽找其他工作。她認同18000元請茶水很合理：「但他們也已經排除了內地學生，因為很多內地學生也不會說廣東話」。
潘同學表示如果單純為錢，她一定應徵：「真的看錢份上，肯定會(覺得吸引)。說真的，不排除像我這種垃圾會好想。有時候好喜歡一樣東西是一回事，但實際情況是另一回事。而且這份工作這樣的工作量，好明顯工資比工作量多。所以不用多做也可以有錢，然後我拿錢做我喜歡做的事，這都是一個很吸引的條件。」她正在讀碩士課程，但她質疑完成課程後薪金也不會很高。她現在正讀創意學科：「我真的要在畫廊或從事創意的工作。你一聽就覺得畫廊很厲害，但工資例如在內地頂多是四千至八千元。在香港可能也是最低工資高一點的價錢。聽起來很好，但實際工資不高」。
陳同學表示不會考慮，而且他猜測同輩基於面子，階級和地位的情況，也不會考慮。他指：「你也不會向人講自己做茶水姐姐，要是你將來即將辭職，也沒有可能這樣告訴別人，你也要寫工作經驗。寫清楚，沒有可能在工作經驗騙人」。
吳同學指這份起碼是一份穩定的工作，起碼有收入。她指：「我可以兼顧自己，既然這工作是茶水姐姐，但我不會持續做這工作，一定會有一點空餘時間。我在空餘時間也可以找其他工作。這可以成為我的踏腳石，然後再找其他工作」。如此看來，大學生也不太抗拒做茶水姐姐，但不知這家公司會否考慮呢？
壹仔好奇致電問求職詳情，看看這個非經常性項目是什麼，而且為何對茶水姐姐的語文能力也要求甚高。對方指：「可能是寫一點筆記，要是有客人來要寫下姓名，要遞入裡面表示客人已經到了。」而非經常性項目呢？她解釋：「平日可能有很多碗碟要洗，會在一家公司有很多宴會，例如茶水有人會覺得準備食物，有些公司是內部有廚房，要幫忙切菜。」問到會否考慮剛畢業的大學生，她指：「他們會想找一個人會長做，他們不想要一個先做茶水姐姐再找其他工作的人」。
大學生想騎牛搵馬去應徵？?別發夢了！他們要一個長工！接受現實吧！

萬八先係正常 返六日 日日企足至小企十粒鍾 易做咩

推

做鬼得掂咩
我以前pt做過飲食
辛苦到仆街

茶水只得阿姐,你幾時見過有茶水亞叔
茶水阿姐主要技能同職務係講是非要叻, 你得唔得? 女人天生講是非叻

茶水阿姐好多只是pt

一日做2個鐘

月薪果d就最低工資

master又係2萬5
中五警賊又係2萬5
點解我唔省返100萬買樓?

呢d似係job agent 引人去登記（廣告）

你試下搵啲FG去做茶阿姐
睇下佢哋頂唔頂得順囉

同埋冇比較兩者嘅人工升幅
如果你FG幾年後仲係搵緊萬幾蚊
會唔會係你自己問題呀？

真的看錢份上，肯定會(覺得吸引)。說真的，不排除像我這種垃圾會好想。

其實某程度因為學位膨脹，個個都有學位重邊會值錢，市場都無咁多職位消化

過probation 冇50k已經唔考慮

仲有十幾億蝗同你duel